[NBA一線]有無手足同我一樣覺得New Barlun同喬丹先係正貨？

有無人係因為New Barlun而認識New Balance?
有無人係因為喬丹而認識Jordan?

乔丹乔丹乔你老母

喬你老母丹

維他牛呢？

新鮮滾熱辣
支那狗又一改字扮正版柒爆之作

張ching